究竟要幾誠實先可以使用電腦?

如題

你係唔係僧侶

連登開ac用真名

有冇試過未夠18 歲上咸網？？

其實九成人上網都犯撚左 只係唔做野 好多比人拉既人明知佢有衰野又未拉到證據住都老屈呢條屈佢48先 好似

答是否年滿18歲都已經收左99%人既皮

要食過豆沙包先可以用電腦的

FBI IS FUCKING U

我已經閱讀並同意使用電腦的守則

電話係咪唔計?